[不解]將所有野都同政治扯上關係即人係咩心態

入正題前聲明：我唔係對啲人講政治野反感
我知我一開依個post就會比人圍屌我港豬 預左既但細力啲屌 感謝

我想講既係我唔明點解啲人可以係仼何話題 無聊野又好 搞笑野又好 總知所有唔關政治既話題都有能力將佢政治化 我明 依加香港係好需要多啲人關心政治 多啲人關注下係好重要
Yes, We Know It, You Care.
We Care Too.
但係咪需要隔10秒講一次 隔10秒又講一次 將所有野都同政治扯上關係？
唔係話講政治有咩問題 明白你想多啲人care 但得罪講句 你咁樣好撚煩。
你同班vegan 成日話自己食菜好健康 話其他人食肉唔好 有咩分別？
你同班女權主意 成日比人triggered到 又有咩分別？
有啲野你keep 住不停講 不停講唔會令人更加關心 而係令人反感囉

係咁

Again, 細力啲屌 感謝

不如你講下有咩係可以唔關政治事

咁你同果d人講囉，攞上連登托柒
定係你唔敢當面講

唔敢叫人收聲，咪焗住繼續聽